---
ID: 262913
post_title: 彻底绝望了，aic7902
author: 南 靖男
post_date: 2006-05-08 22:03:00
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/05/262913
published: true
---
折腾了一个多星期。没有进展。
在 Adaptec AIC-7902B SCSI 卡上安装 Debian Woody 系统。
找不到 Ultra 320 SCSI 硬盘，试了好几种方法，驱动模块软盘和多驱动启动光盘。
始终是不行。问题的关键就是，我不知道正确的应该是怎样。
也许我做对了什么，也错了什么。但是目前的我不知道。
所以，茫然啊。根本不晓得怎么办。